聽講共產黨入主新地，郭炳江、郭炳聯係咪要好似雙馬被退休

定又要坐過

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

如果係真

共產主義果然仲存在

只不過係你既身家要share 比阿爺

砌多幾條罪下半世踎監

支共就支共啦，爺乜撚？點解要自貶，認個殺人獨裁政權做自己阿爺？

唔通真係俾吳明德講中，維尼要接管曬前朝在港生意？！

好多年前已經有好多廠佬因為以為大把商機返大陸開廠俾支那人呃到血本無歸, 去到今時今日重有班柒頭諗住舔共可以有錢齊齊揾

可能係支共唔夠錢要收歸蟈有補血

馬雲單野應該係幫對家搵錢，維尼要攞返走

做奴才做 condom 都大把人仆住去做，助紂為虐，佢地諗多左

外資一早唔俾佢呃啦

可能諗住大家也是中蟈人, 你班港商舔幾下鞋底就想學人埋堆有排都未輪到你

何志平就係活生生嘅condom例子

堆又埋唔到而家就黎俾人抄家啦

網傳馬雲一家生cancer 大仔已dead.

百大民企已由中央派人接管！死未！

誠哥話
走得快 好世界

香港d家族地產霸權

最撚慘江山自己打 支共純FREE RIDER
雙馬孤間垃圾公取都係支共鋪路比佢地壟斷

真？

共匪一定安插聯絡人入去各大企業睇實，資產有異動即上報，香港班富豪有得震無得訓等抄家

慘條毛咩
自己柒撚懵懵, 望下對家誠仔2013年開始部署走佬